[國際戰線] 9Gag 出咗個post 講WARS, 大家快啲入去留言話俾外國人知實際情況

個post 其實表面講緊Plague Inc. 入面大部外國人留言都係講隻game, 得少數留言講有關中國爆發瘟疫。大家不妨入去留個言，話比外國人聽中國同埋香港嘅實況，狗共同港共有幾咁無恥同無能，同埋提醒佢哋要預防WARS.

同佢地講呢件事好撚嚴重
Be prepared

港共不會封關有如白衣人721血洗元朗,只是今次用隻病毒血洗全香港
其實係721同一條方強力版

冇玩唔明 照推

P牌自推